斗膽一問 如果LBJ下年去勇士 咁勇迷 同詹迷會點

勇迷 詹迷 大和解 super

除左勇迷同詹迷 全世界變勇酸

有冇諗過勇士可能唔想要FOJ

28:1:1>29:1

勇士夏天仲要解決KT嘅合同，同時又要畀KD大合同，那有錢畀LBJ。

其實根本唔會發生。

勇迷詹迷一家親